今日對所有抗爭者黎講，係一場救命既回血戰

係運動面臨重要考驗既一刻
有個回血buff
無論支持勇武手段既抗爭者
或者係和理非手段既支持者
都係紅血變返綠血
經過咁多獅鳥，裝修，魔化呢d新抗爭手段
香港人始終可以聚返一齊
今日真係好撚緊要

林鄭我估佢想趁今日羞辱我地收皮
結果係班狗收皮落返黨鐵
支共教識全球IQ最高人種玩政治
最後必然自食其果

1/10

幫推

張圖

推

支共教識全球IQ最高人種玩政治
無撚有錯
2019香港人簡直屈機

睇下佢敢唔敢批20號民陣

推
團結呀

IQ最高既人種

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

講得好岩

Push

推

殺狗都唔割

好老實講
今日個集會真係一支強心針
原本氣餒既人
經過今晚之後一定會再重新出黎抗爭

啱

係
運動翻生

團結就是力量
由細講到大

香港同呢班真香港人
好靚

好治癒 戰意即刻返晒

respect

希望唔會有on9 share話 我地已經贏咗

幫你推

agger 廢老表示 本來輸波撚 叫幾叫返返黎

好撚靚

又有得推埋俾侵侵同畫面撚睇

絕不割

其實點解香港人轉數咁快

例如細個果陣老母排隊㩒機，會叫你排第二條隊，其他地方未見過會咁。

和理非都大膽左同升左級

講真
我肯撚定唔會批
都要照去

首先要條弱智仔嘔翻個正確數字嚟先

侵：我看見香港群眾又再次走上街頭和平表達訴求，習主席應該要正視一下這情況，不然會很影響下一階段貿易談判

設計對白

手足 借一借圖

push

Agger
本身都頹頹地
去完就叉足電咁
我愛你地啊香港人

我認同你全球iq最高個pt

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

推
雖然和理非活動未可以向政府施壓，但佢主要作用係鞏固軍心，比大家知道身邊重有好多同路人
所以間唔時真係要有呢類活動打打氣

衰d請係走精面
人地其他國家係一條隊三部機，香港係三條隊三部機
其實我覺得3條隊3部機的確係快d